[戰術討論］集思廣益 對付呢兩日狗隻新圍捕

各位連登冷氣軍師
要出嚟諗下辦法

除左召喚土同水系魔法師外
仲有咩方法可以應對

推

其實係舊
因為仲係打緊陣地戰
set晒部署出嚟等你過嚟
佢依家一係鳩拉路人
一係拉啲走唔切嘅

但我真係未諗到點可以減少前線小朋友既送頭數量